黎鷹ig 曲線屌柒達狗

明既就明

唔好jer
迖哥關注緊is ok

真係對達狗好撚失望

达狗咁中意紅色資本就死撚番大陸啦

係兄弟就明就明

我就唔同你地包拗頸啦

黎鷹反送中屌黑警d post 達狗全部唔like

曾經有幾鍾意達哥
而家就有幾恨达狗

死仆街达狗 動漫節一定同你玩！

達狗動漫節 仲要搵食
不了啦

可唔可以唔好再叫隻老翻狗做達哥
達哥只得一個叫劉以達
佢唔配呢個名
呢條垃圾名又老翻window又老翻

我明 由JTV時代已經睇達狗
到今年64果日終於正式unsub哂佢所有野
正名返佢叫達狗
果陣真係好心痛 但依家覺得自己好on9
竟然支持左依條垃圾咁耐

連佢身邊d朋友都咁樣抽水

我相信好多人同黎鷹一樣身邊都會有呢啲仆街

達狗幾廿萬個月，要撐黃絲市民，傻的嗎，不了

達哥呢個稱號只服劉以達同吳孟達

我真係好嬲
林慧韡唔該你立刻離開香港去揾你嘅人仔
一件事就睇穿你個偽君子
你竟然為咗錢背棄你嘅良心
你竟然為咗錢背棄你嘅兄弟
你竟然為咗錢背棄你嘅香港
導人向善?我呸 你冇資格
兄弟唔需要你 香港亦唔留你唔住
你即刻同我離開
祝官運亨通
已經取消哂所有訂閱
不再見

迷迖班友仲懵盛盛，好醒啦喂，迖當你地契弟咋